鄺俊宇遇襲，正送往醫院。

from fb

有冇巴打知咩事

屌呀

咩事？

厲害了 我的國

咩FB

暫時未知..

咩事

推

鄺神個page

[url]

呢到

唔該巴打幫手分享source

推1個post就OK

突發，鄺俊宇遇襲